如果聽日有 7 級地震，我直播徐飛鴻食生 email

食琺瑯質

Email = 脂肪

Are u assuming my email?

我直播樓主同email扑嘢

蝦 b

我直播徐飛鴻喺中大一路教書一路打飛機

Assuming 豬公 gender

你assume緊女仔唔可以打飛機？
好父權

男仔可以黎 m